鄭若驊：熱烈歡迎国安法獲得通過 已立即成立專門的部門負責檢控

律政司司長鄭若驊表示，歡迎「港區國安法」獲得通過，並列入《基本法》附件三以在香港公布和實施，律政司已設立專門的國家安全犯罪案件檢控部門，依法處理相關的檢控工作和法律事務。她說，會繼續領導律政司全力支持和履行維護國家安全的職責，同時作為維護國家安全委員會成員之一，會致力做好工作，協助委員會制定維護國家安全的政策，推進相關的法律制度。

鄭若驊指，「港區國安法」針對分裂國家、顛覆國家政權、恐怖活動和勾結外國或境外勢力危害國家安全四類犯罪行為，為香港特區防範、制止和懲治危害國家安全的違法分子，作出了明確的規定和提供了清晰的法律基礎，有助維護國家安全。法例亦訂明特區應當遵從的重要法治原則，包括無罪假定、被告人的辯護權，以及不得就同一行為再予審判或懲罰；明確規定特區應當依法保護香港居民的權利和自由。

咁快奶定

有條文啦咩？

準備告你隻手意圖勾結英國勢力
之後比中共挾番黎

佢知道條文啦？

清晰法律基礎但係無條文

香園圍依家咩野環境

大波驊馬上黎個
波推習棍
當然淫底上身

條文都無，點執法檢控

係時候到我地守護番正義女神

聽日2pm 好想見你地

民眾喜迎國安法

聽講呢
美國71唔係假期
隨時佢哋即日特快批核出埋sanction list
第二日朝早銀行急call你要你close account都未頂呢

明確規定？但係佢都冇條文

權利和自由同國家安全係相對
要保障國家安全你點保障權利和自由?
咩人會信極權會保障權利和自由?

最簡單既嘢偏偏冇人做

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！